終極攬炒方案

大家快點發動上街，支持一國一制啦

立即取消香港自治區，投入大灣區！

想像一下，100萬人上街支持一國一制，中共會有咩表情？環時可以點寫？

戇鳩

低級5 毛 拉

咪低能啦

不推文
屌你咁同投降有咩分別？

拉

依個真係幾炒⋯不過唔會係攬炒囉